如果買咗Asus Tuf a15嘅麻煩入一入嚟

想問下大家個wifi有無事我買咗幾日連去5GHz都係咁斷，斷完又連唔返。訊號都無埋試過哂佢教果啲方法都唔得。係咪真係要拎去換

router set個岩用嘅channel先啦

試過用另一部notebook同手機果啲都無呢個問題

5G wifi係好撚on9
試吓較細啲個channel

我都買左部a15 星期一送到黎
聽講係張nic card出事
睇reddit都有人講 話換張Intel ax200就無事
今日上美森訂左lu

姐係要自己換張lan Card？但會唔會保養都無埋

我想問下你地邊度買，上網睇冇貨想要銀色2060版，唔該晒

我係price搵㗎咋

自己換左入面張WiFi 卡佢

咁咪無咗保養

巴打係邊買機?
買行貨?

今日更新完bios之後開唔到機(卡住喺asus)，你有冇咁嘅問題

想問下部機好唔好用

今日張ax200到左 幫部a15換左張wifi card

要保養到時換返

巴打可唔可以share條link, 我都想訂部